【正式宣佈】11.13 晨曦行動 ! 繼續罷 ! 繼續塞 !

首先係度向各位暴大手足致敬！
多謝你哋堅守你哋嘅家！

今日呢一場仗相信大家都好焦燥不安。
希望大家可以Keep住用唔同嘅方式幫佢哋打落去！

另一面，
亦要繼續我哋嘅不合作運動——11.13晨曦行動！！！

今日各區路上嘅雜物同交通燈已經全面開花，
為罷工呢個長遠嘅目標舖路！

聽日已經係第3日！
而家嘅你望著呢班寫緊遺書嘅學生，
為左成個香港嘅將來去打呢場戰役，
你，係咪都可以做啲嘢？
係時候鼓起勇氣罷工未？

聽朝繼續見！咁多位手足！

借位

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

救命！！大埔要人

推埋呢下，
我就去休息啦。

聽朝出嚟，
對得住中大人！

救人！中大人斬樹封二橋！！

推，記得留一條慢線俾車行

推

瞓唔着，中大頂住呀